留意到狗竇入面班阿狗仲起勢hope ball song

醒啦屌你老母，你班撚屌

YES 有雲加係咪唔明點解咁驚